全盛時期既iphone到底有幾順？

ip5+ios6 所有apps秒開秒load

根本冇得計，而家嗰啲Apps多咁多功能同埋大食咁多

雖然我prefer ios>android
但我覺得android啲轉場呀開啲app順啲...
利申：以前用開android，依家用iphone6s plus

最新個部一定順
Topic 已完